Шоколадка
========

Шоколадка имеет вид прямоугольника, разделенного на N×M долек. Шоколадку можно один раз разломить по прямой на две части. Определите, можно ли таким образом отломить от шоколадки ровно K долек.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход три числа: N, M, K

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести одно из двух слов: YES или NO.

---
## Sample Input 1: ##
```
4
2
6
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
10
7
```

---
## Sample Output 2: ##
```
NO
```
